有冇d蘋果大貨仲未清晒

大家報個地點清埋佢啦
少量既就由佢

清埋佢好好睇睇

有445入

Fb見到，禾輋邨街市

元朗好撚柒多。間間7仔。ok。報檔都過百份

一個鐘前，柴灣康翠臺OK

1715 筲箕灣愛東商場ok便利店仲有兩大疊
（
（sorry 影得差）

未買既買番份先啦
btw真係印多左起碼十萬八萬份

成班連登仔屌佢印得少 話應該200萬份

蘋果真心膠信左連登

Push
今朝掃左5份，比較夜放工
睇下夜d仲有無

唔能買

黃埔搵唔到，有無提供

點解仲有㗎

一個鐘前係黃埔行左5,6間 都冇晒貨
全清

北河街街市門口

四點幾仲有大量

咁岩行開深水埗買左兩份

買唔撚到，行左十檔八檔

旺角有冇？

大埔种有邊到有
我知鼎天有免費但想自己買份

富山邨大量

上水街市圖書館門口位報紙檔有廿幾份

Push

荃灣街市門口報紙檔

有啲話賣曬 有啲話未賣曬 佢應該係分配得唔夠好

大窩口品嚼酒家樓下報紙檔仲有好多
附近既人幫手清左佢

將軍澳手足

推

大家都係fb睇到

唔好花式自爆

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

屌 買股票就咁叻

九龍西仲有冇？
除左北河街街市

富山賣哂喇

推我願榮光歸香港

係咪藍區大貨剩咋
下次要同蘋果單聲
藍區擺少d貨

DLLM 1.7成手貨啊仆街

係睇個報紙檔要幾多貨
人哋係都唔要，蘋果都無計

觀塘瑞和街街巿各報紙檔+ ok + 7仔

推比沙田手足睇

筲箕灣愛東商場ok，仲有200份左右

大佬呀55萬份,九十年代都賣唔到啦

行咗幾間旺角油麻地7–11都冇

1.6 二萬股

大埔墟重有冇？

麗閣報紙檔重有10幾份到

係咪報紙檔計錯數 入得太多 可以退返畀蘋果？ 咁蘋果咪好蝕 賣唔哂冇責任

元朗行左八檔先買到

銅鑼灣.中環買唔到

買左份支持下

快啲買

推啊

行左好多個地方 最後深水埗搵到
個報紙姨姨仲同我講三次多謝

Fb見到，無FC

土瓜灣好多。。。

將軍澳搵唔到

又話油塘藍到黑嘅
放工特登兜入油塘搵都冇

佐敦渡船角 vengo

油塘已經冇曬
枉我特登入去

推一推要快撚啲清晒佢

Ig見到荃灣街市外報紙檔有

送咁撚多去元朗做乜鳩

佐敦藍區 多撚到

坑口 同寶琳有， 上面有講

荃灣路德圍（近妙舒）報紙檔
沙田富豪花園7-11

大撚把貨

筲箕灣 愛東商場 OK 過百份

其實想問賣唔晒會點

啲報紙檔入貨嗰陣係咪已經比晒錢蘋果？？

希望手足先幫趁d報紙檔
無先去ok, 7-11買

沙田沙角7-11仲有

行左四間 冇喎

哨報紙全民練哨好機會

扔

元朗仲有大把 老老實實呢啲地方每間放十份就算啦

一個鐘前
天耀廣場
廣良興隔離嘅報紙檔 好似仲有

觀塘康寧道佳寶對出報攤
旺角彌敦道579號艾麗大廈7樓
筲箕灣 愛東商場ok便利店150+
坑口安寧花園內安寧書報社 50+
柴灣康翠台ok便利店150+
大圍 美林商場7-11仲有20+
荃灣 楊屋道街市 “報紙 Newsagent” 30+份
葵涌 葵盛西邨vango 20+
筲箕灣 筲m東大街天后廟隔離ok 40+
佐敦 文蔚街文蔚樓中座隔離vango 大約10份
荃灣 福來村 海霸街28號 7-11 5份蘋果剩
荃灣 福來村 circle k 10+蘋果剩
旺角朗豪坊對出免費自取
葵芳站B出口7仔
沙田禾輋街市報紙檔仲有存貨
將軍澳坑口安寧報紙檔

目的唔同唔可以咁比較嘅

紅磡街市隔離報紙檔睇下仲有冇

葵芳地鐵站兩間都冇曬

唔係，會退返比蘋果，唔會計實銷

旺角有冇地方仲有

藍地區 又有狗宿 大家幫幫手

派貨唔平均, 送貨時間唔同, 同埋又唔夠消息知邊到重有, 就會出現依D問題

平時訂閱先長期幫到

上面留言話 旺角彌敦道579號艾麗大廈7樓

回紙費回唔足個貨價
報檔都係會蝕少少

我都係。。。間間都無曬...

想知

樓主pin plx

吓 元朗我今朝去都已經冇晒

每間都唔同，正常就有限回收數量
例如訂一百份，可回收廿份
報紙檔賣淨三十份，就要蝕十份錢

我行左幾間7仔先係D黃店搵到
D人掃晒再集中係少部份舖頭好難搵

旺角頭先6點行左十間都無

當你得一手
你蝕咗成600份蘋果日報呀

買買買！！！！

仲有咁多？我見沙田區fb page晏晝就出左post講啦喎

Pushhhhh

跌咗1000份蘋果日報

黃埔太黃

係咪加印完再加印?
我4-5點見到超多

可以去旺角街市，呢到偏啲可能有

Pin?

太和7仔成四大疊

火炭既 沙田商業中心7仔 大慨廿份

街市呢？

老細話蘋果賣晒喇

大窩口阿 一大疊

早兩個鐘桂林街漢發話仲有幾百

鰂魚涌邊個位有

陣間收工睇下，今朝出門口唔得閒。

尖沙咀 行左十幾間都冇

行撚開

7pm 佐敦渡船角Virgo

請去筲箕灣/柴灣呢啲藍區買上面post 左個堆 你住黃區一早無曬

唔洗急，大把

東涌昇薈差circle K 同東環7 仔大貨

藍田

盡最後力清埋佢呀

up

樓上商場間7仔仲有大約30份到

網上見到

深水埗仲有冇邊間未賣晒

晏晝落去麗城淨返兩份
有條友揸住五至十份走緊

不愧係鄉黑區

Pishhhhh

Pish

我今日行咗大半個中環，一份都無

呢本野仲有

繼續打飛機

召喚沙田柚

請問中環仲有冇

何文田都好多

大圍美林果棟係半個人咁高，係收銀旁邊

啲疊野比晒錢架喇 今朝派到依家 係冇人拎咋

繼續推

聽朝再買

4點幾落去買下午茶，見有啲報攤返左成2大幢至少成百幾份。

係咪蘋果又再加印左？

拎去黃店比佢地派

啟德呢邊無

推呀

買完比鄉黑見到，方便比白衣佬斬

青衣港鐵站 seven
有十幾份

收工買

清佢老母

Help

你show左人地個電話出黎

嘩大撚鑊

石硤尾偉智里白玉樓地鋪間報紙檔，後面重有一大疊

石硤尾偉智里白玉樓地鋪間報紙檔

help！！！

沙田圍馬鐵站近812A小巴總站個陣7-11仲有好多

行左5間7仔 1間ok全部都賣曬

大窩口 品爵報紙檔清晒

深水埗美居中心麥當勞隔離有間士多都仲有好多

如果賣唔晒蘋果蝕到仆街
因為報紙係會將賣唔晒既報紙回收

荔枝角邊到仲有？

push

無錯

上水邊到仲有？

深水埗重有好多地方有，想支持嘅去遠少少

搭單問奧海城有無

唔可以衰比班狗睇呀喂 推！！

屋企附近4~5間 7仔/ok都無

青衣長康街市仲有兩疊
老闆娘個女係黃
佢哋今日入得好多
希望住青衣可以去下
減咗價9蚊1份

佐敦vango 仲有10份內

先達對出皆旺報紙檔有極大量蘋果

青衣長康街市仲有兩大疊

係派貨分配唔平均，寫字樓區全部斷貨，見到好多人買唔到

賣哂啦

沙田秦石7仔 300份

幫推下

青衣站地下近的士站間七仔仲有蘋果，嗰個位有啲鬼祟，青衣街坊幫幫手

好多買完唔拎，報紙檔同一批又再賣
咁樣蘋果無賺多到

有冇石硤尾街坊

有冇人知天水圍或者元朗仲有邊度有

去一個站 長沙灣麗閣重有

太和！

死五毛你到底有無去買。

邊條仆街叫佢加印架?

啱啱放工返到屋企果頭諗住掃下貨
點知行晒成個香港仔一份都無
好彩返工前買咗兩份

幫推，岩岩見有個嬸嬸買左5-6份

兩粒鐘後揸車落去掃返啲

pushhhhh

omg thx for sharing

筲箕灣愛東OK，仲有兩幢

的確係

Pin呢個

未買嘅一齊買埋

Push!!!

石硤尾白田購物中心報紙檔

旺角豉油街彌敦道交界六福珠寶門口間報紙檔仲有好多

晏就新世界前個個報紙檔有人掃左10份走 我都係買左2份咋

路過坑口
安寧無晒
衝去明德買到份
老板娘話仲有好多
任務完成，搭車返屋企

應該都係果55萬份，似係運輸問題，攪到好似先送到

青山道OK仲有

太和商場收幾點

青山道OK

重諗住番到去掃咁啲添

推！

南區仲有邊到有 㩒左錢想掃都冇得掃

有！旺角豉油街彌敦道交界六福珠寶門口間報紙檔仲有！

觀塘康寧道仲有好多

一份冇乜廣告嘅報紙係銷一份蝕一份，越印得多蝕得越金。零售商又包退紙又數期長，幫唔到蘋果日報。最直接係訂閲課畀佢。

7仔24的

Btw 青山道OK

喺附近嗰啲就去買埋佢啦

好型好chill

真心仲有人信呢個數字？

所以要報出黎

推多次

俾藍屍笑死

系

食完飯落街散步清下貨啦

禾輋街市全部蘋果已清

青山道OK係邊度
青山道好長

旺角道凱途商業大廈對出報紙檔大量

徵求掃貨師，半夜之前掃晒佢啦

青山道好撚長

我淨係行晒全個香港仔，一份都搵唔到
十五間果面間7仔無去，不過我估應該都冇㗎啦

連登鍵戰又撚
明明賺己經隨時打個和

會唔會講長發街交界個間?

秦石7仔仲有

咁冇了 太遠 直插北河算

牛頭角，九龍灣目測冇曬

沙田沙角/富豪好似好多

我都係，去到佢話賣晒啦

唔緊要啦
聽日繼續，係支持既唔好剩係一日

樓上話深水埗美居中心麥當勞隔離有間士多都仲有好多

旺角推

元朗裕景坊7仔 有兩車 我已經買左五份

今日起碼去咗5個區，間間都賣哂。。。我一份都搵唔到

北河街街市賣晒 屌

pish

咁可以無限印架嘛

要比錢 不了
要返工 狗衝啦
說好的200萬

講事實姐 唔好屌我啦

未買嘅大家快啲睇！

白田村啦樓上話仲有好多

下午見到仲有好多貨出緊

屌 冇曬既

2020
白田報檔仲有大量，要人

元朗廣場附近7仔

幫緊你幫緊你

佐敦未清

再推

屌, 2間都無曬?

堆填區大量

真？
我屌我畀咗錢買

我都見到荃灣報紙檔有好多

利申 今朝已買

火車站入唔到去
門口個間冇曬 但有不是最終章

呀姐話仲有400份未拆

青衣大量
其實唔洗一日買到咁盡
要keep住每日買先叫有用
一兩日印55萬市場勉強消化到
但過左個熱潮就好大機會又得返10萬到
每日買幾份啦，賣光係算，咁先比藍絲睇到團結
唔係又比藍絲笑到面黃
利申：本人買左13份

仲有冇邊度啊荃灣？

唔排除啲疊係另一疊黎
朝早果疊(已比錢)可能同啲疊唔同都唔奇

明德仲有七八十份
安寧賣曬

明德要人

商務嗰邊嗰間呢

筲箕灣廢佬多

我認投10份

Ching邊頭?

各位巴打 小弟根據呢個po係咁依整合左仲未賣哂蘋果日報嘅地方
有漏有補充都可以繼續改

Pinned post:
觀塘康寧道佳寶對出報攤
旺角彌敦道579號艾麗大廈7樓
筲箕灣 愛東商場ok便利店150+
坑口安寧花園內安寧書報社 50+
柴灣康翠台ok便利店150+
大圍 美林商場7-11仲有20+
荃灣 楊屋道街市 “報紙 Newsagent” 30+份
葵涌 葵盛西邨vango 20+
筲箕灣 筲m東大街天后廟隔離ok 40+
佐敦 文蔚街文蔚樓中座隔離vango 大約10份
荃灣 福來村 海霸街28號 7-11 5份蘋果剩
荃灣 福來村 circle k 10+蘋果剩
旺角朗豪坊對出免費自取
葵芳站B出口7仔
沙田禾輋街市報紙檔仲有存貨
將軍澳坑口安寧報紙檔

（根據呢個po整合）
2 hrs ago:
#4禾輋街市
#6 元朗好撚柒多。間間7仔。ok。報檔都過百份
#7 一個鐘前，柴灣康翠臺OK
#8 1715 筲箕灣愛東商場ok便利店仲有兩大疊
#17 北河街街市門口 四點幾仲有大量
#21 富山邨大量

1 hr ago:
#22 上水街市圖書館門口位報紙檔有廿幾份
#24 荃灣街市門口報紙檔
#29 大窩口品嚼酒家樓下報紙檔仲有好多
#31 坑口 安寧 明德 富德；寶琳街市；寶林邨2樓7仔；景林7仔
#35 深水埗桂林街漢發報章雜誌社
#48 觀塘瑞和街街巿各報紙檔+ ok + 7仔
#51 筲箕灣愛東商場ok，仲有200份左右
#58 麗閣報紙檔重有10幾份到
#72 佐敦渡船角 vengo
#77 Ig見到荃灣街市外報紙檔有

呢個鐘頭內：
#82 荃灣路德圍（近妙舒）報紙檔 沙田富豪花園7-11 大撚把貨
#91 一個鐘前 天耀廣場 廣良興隔離嘅報紙檔 好似仲有
#138 太和7仔成四大疊
#139 火炭既 沙田商業中心7仔 大慨廿份
#180 group 有人講德田街市入面仲有好多
#190 巴域街隧道口隔離報紙檔
#200 青衣港鐵站 seven有十幾份
#204 白田偉里智（近jcc)報紙檔仲有好多蘋果
#216 沙田圍馬鐵站近812A小巴總站個陣7-11仲有好多
#221 深水埗美居中心麥當勞隔離有間士多都仲有好多
#237 青衣長康街市仲有兩疊 老闆娘個女係黃 佢哋今日入得好多 希望住青衣可以去下 減咗價9蚊1份
#240 先達對出皆旺報紙檔有極大量蘋果
#247 沙田秦石7仔 300份
#250 青衣站地下近的士站間七仔仲有蘋果，嗰個位有啲鬼祟，青衣街坊幫幫手
#258 長沙灣麗閣重有
#290 青山道OK仲有
#303 有！旺角豉油街彌敦道交界六福珠寶門口間報紙檔仲有！
#339 秦石7仔仲有
#345 沙田沙角/富豪好似好多
#353 元朗裕景坊7仔 有兩車 我已經買左五份

痴線邊敢出聲，我一早知一定賣唔晒，但如果咁講就實俾人話五毛，所以其實由得佢賣剩算

遠啊，附近手足幫幫手

成日話二百萬黃絲，點知55萬份都賣唔晒

好有心 推呢個

根本要搵人買一堆，聽朝免費派比D廢老，順便做文宣

同時間區議員又派緊

Pin this!

明德OK 有（半個鐘頭前

美林商場7-11好很多

多謝巴打整合

好似都係嗰疊

有冇人知屯門仲有冇
晏晝已經搵唔到貨

個間唔係執左啦咩 好耐冇去個邊

話大明里ok有

旺角仲有呀

幾點閂門

加印20萬份，可能補咗貨

多謝巴打

搬咗一個鋪位

無呀岩先去完

果個位太偏僻實有得賣
35萬再加印20萬份真係太多
加10萬個效果就會好好多

其實佢印太多

其實咁做真係好不會智
買完但係比機會佢翻賣同退紙

成個樂富全清，而家行去黃大仙睇吓有冇，順便買外賣

屌 sor9
有冇手足經過睇睇 我晏啲再去

2-3點行街同7-11都唔見有

灣仔仲有冇？

睇區 我覺得，藍區剩好多，黃區無晒

叫左呀姐唔好咁早閂，但我估都係9半

大約呢個位，楊屋道街市附近黎的

全部都係蘋果呀

便利店有POS
打份工對唔到數咪又係煩鳩自己

旺角海景粥店門口報紙檔有好多

請問白田邨邊到？我兜左15分鐘 唔知間鋪係邊

太和街市？

無知一問，佢地入左貨賣唔出唔係便利店損失？
如果係點解要幫七仔清貨？

白田購物中心隔離

係一個報紙檔，至少見倒超過 300份

蘋果有得退紙回收
然後減返條sales 數
之後公怖實際銷量

所以實有報販/便利店收返放係門口
無人睇住賣左果d

體諒窮人唔能買

推一推

天水圍頌富711 有大約50份

油塘真係冇喎 我啱啱睇過屋企附近

推推推推推推推推推

無寫免費任攞，邊個敢拎，你估黑警咩

有冇去富都外間報紙檔同7仔睇下

藍屍手上好多貨

有印多咩？ 平時都無淨低咁多，係唔係今朝扣起咗

大明里

岩岩睇到話太和街市報紙檔仲有
話開到9點

5 6點好似已經冇，近啲要去觀塘/石硤尾

平時7萬份咋
今日35＋20 萬份呀

推爆佢

實係咁 好自然

仲有邊度有 岩岩收工

睇fb page話7點左右華富下邨間OK仲有大貨

聽日唔買lu

趕緊黎，唔好咁快閂門

元朗裕景坊2057

睇#392

Pushhhhhh

今次蘋果信錯連登仔
原本估算35萬份係岩
之後叫佢加印中伏

利申:已買

買完記得攞走
唔係報檔無限reuse
最後條數唔好睇

多謝，已經係白田購物中心正門隔離間長發報社到買左
佢有好大叠蘋果
但好似就黎收檔了

報紙發行永遠解決唔到嘅問題。

我覺得係太多人買完唔攞走
結果無限reuse
報檔發發但總數難睇

問下佢幾點收？

推呀 快啲清哂佢

希望今次蘋果冇蝕錢

推，要清晒佢

西環仲有好多

巴打加油呀，我剛剛買完，老細計緊數，可能仲有少少時間

佢地好擔心賣唔晒

有無人知屯門仲有無

荃灣市區基本賣光，但千色店近行人天橋的OK仲有超大量，剛才目測過百份

推多下

火炭山尾街、火炭工業區、火炭站所有7-11同circle K都冇晒蘋果

我走左了 對唔住冇問
佢正門已落左布
我係側邊個窿同佢買

分到藍黃區

其實算係寄賣拆賬. 賣唔出退返俾蘋果.
以前做過勤力德. 係咁. 而家唔知.

啲報檔照回紙、照收回紙費嘅話，蘋果實蝕到仆街

重有第二間，個間都有勁多

收幾點㗎？

白田九點仲有三百幾份
白田購物中心 石硤尾偉智里

灣仔銅鑼灣有冇見到有貨尾？我同朋友可以去清埋佢。

其實唔關事
除非零售商主動要求加紙
否則派貨係跟佢自己平時銷量比例分配
即係平時賣得好既地方
會分多D
賣得少既地方會派少D
主要應該係成個大數量太多
over左本身可以食到個數量

我啱啱買咗 佢哋仲有好大疊

仲有幾多？我啱啱去到偉智街街尾嗰間，唔知係咪同一間
我頭先嗰間就大約淨20

便利店有程序所以肯定唔會呃回紙
報紙檔真係唔知

屌！即刻落

白田有兩間架 有一間係偉智里 係後面
個間岩岩九點仲有三百幾份

大家幫幫手 落街去自己近果幾檔買 買完第日俾啲公公婆婆回收都好

頭先留咗喺附近十幾二十分鐘先得一兩個人買
佢地擔心都正常

好快就會有仆街炒價

長沙灣麗閣咩位? 啱先去搵搵唔到
去咗白田買, 白田仲有好多貨
題外話麗閣有間黃店叫waffle corner
各位去買嘅順便幫下啦

白田(發祥士多)

長沙灣美居m記隔離報紙檔仲有好多，目測六十份左右

賣唔晒係蘋果蝕
唔係便利店

推 大家最後衝刺

始終人地專業估計35萬，起碼冇蝕錢

好撚型喎𡃁仔

早知買多幾份

田灣circle k

Push!!!!

白田手足等我一陣，我落緊嚟

巴打我同你行程一模一樣
早知一早直插白田
其實佢早3個鐘搵人係網上講
包佢清撚晒

召喚長沙灣友

推啊推近白田嘅去白田買

加油巴打

留名睇要貨唔要錢

I love u so much

沙田附近有無 可幫手掃埋

多謝手足

白田有冇名？搵唔到

買完唔好留低報紙，如果報攤退返俾蘋果就會減返銷售數字，但你明明就已經畀咗錢買。

求蘋果唔好回收今日啲報紙
剩翻個啲聽日買曬佢

青衣有無手足未買

多謝手足
好人一生平安

點解好似雪條咁買極都有

感謝

巴打加油

「白田購物中心」正門右手面有一檔叫長發報社
其他巴打話後面仲有第二間

搵到了，買到了，唔該晒

坑口安寧書報社賣晒啦

多啲嚟密啲手

石硤尾 白田邨 長發報社 仲有起碼300份

荃新天地1期 KFC隔離間Seven仲有30+

推啊推啊推

明哂，但報紙檔就要硬食？

無追post 啱啱路過

東涌昇薈OK 仲有好多

再推多次

推推

邊會硬食
報紙檔都係蘋果食

白田再推

Pushhhh

係咪白田購物中心果邊？

pushhhhhhh

因為我見啲人話啲呀姐入左好多份驚走唔哂
我以為係要硬食

係, 白田長發報社

Pin push

你咁講特然好想知文匯報一年要蝕幾多

文匯大公好似變咗免費派

me2 去緊 白田等我啊

原來係你 辛苦晒手足

文匯大公商報出紙量好少

中心正門右邊 唔使行到白玉樓？

白田購物中心向着白田邨方向

有
洗衣街 麥花臣後面 百佳711中間
亞皆老街洗衣街老麥出面

賣晒啦

硬食?
賣唔晒嗰D. 報檔又唔使俾貨錢. 只係退返俾蘋果就得.
報檔緊係想蘋果落貨, 有多冇小啦.
賣唔晒退返俾蘋果.
嚟貨小.唔夠賣. 自己賺小咗.
俾你係報販. 你想佢俾多D 貨你定係小D貨?

我諗10點幾

有心撐就sub佢網上版吧
加一個月都好
起碼一定落晒佢袋冇風險

唔駛 係正正門果度

係賺多D定小D既分別

中共整萬年國會
蘋果都應該整個萬年訂閱

Push notifications

而家佐敦仲有冇？

因為我見平時鳩撚屎報紙佬又叫定大貨
諗起啲藍絲可以分一杯羹就好撚燥

輸就蘋果食 贏就報檔贏
因為無廣告下 蘋果買紙其實係打個和 無肉食
利申 家人做記者

旺角皆旺仲有大量

跑馬地有大量

2130仲有100份樓下

冇晒啦

你又唔好咁講
其實報紙檔/便利店賣報紙幾乎無乜肉食
賣幾份報紙不如賣多支水

一份10蚊, 落袋唔知有冇一半

sub佢網上版
除左交易抽水(~2%) 其他全袋

仲有蘋果網既廣告, 紙板既廣告

其實都係 報檔賺一份2蚊左右
手+但蘋果應該賺唔到2蚊份 講淨利潤

今照買左2份

家境唔好
都想幫趁多D

我諗我見到你 你班友一野買左半棟

荃灣地鐵站b出口大眾銀行隔離間ok店利店仲有少量

渡船角仲有大量，起碼100份 vengo

係咪啲中資便利店特登天黑先拎出黎擺

真係笑死人
五十幾萬都賣唔晒

好似加印???

咪35萬加20萬出左事

各有各做

有冇最新update

我行咗幾個區想買都買唔到...

求pin

我樓下間7仔都賣曬

蘋果要人

你邊區

應該計埋都係HI五萬左右
五十萬應該都九九十十
希望蘋果頂得住

北區推東區post

白田報紙檔傍晚都仲有好多

鰂魚涌搭車去咗將軍澳區都無晒

白田

去筲箕灣 有大量

田灣ok, 21:18影

推啊
我要日日買
其實真係好睇

佢是咪黃店？

見佢貼左 訂閱蘋果

跟進有冇update

一份都冇

石硤尾長發仲有成二百份

Pish 石硤尾 長發老闆仲未閂門 不過閂緊

咁先係嫁嘛，屌你老母炒蘋果股有春用咩

不是最終章

白田 長發仲有成兩大疊 估算二百幾份以上

仲有成兩大疊 快啲幫手買埋

將軍澳邊度有

好多人買 但都仲有一大疊

觀塘區有冇

求問藍田油塘

Push
大約幾時閂？

好似話安寧同埋富寧

Lm

石硤尾白田邨白玉樓地下報紙檔仲一大疊！九龍區巴打可以試下！

等你地黎買埋d報紙 老闆話11點幾先收檔！

有冇啲有車既手足可以揸過去個邊買再拎番自己區派？

注意 白玉樓唔係長發
白玉樓一大疊
長發二百份

大家幫下手

我喺富寧冇晒了

講地址

Sor無問 但斷估無咁快
門口有個姨姨同檔主傾緊偈

今日賣唔晒聽日繼續賣啦，今日呢份有歷史意義

又block一隻

分貨問題
好多人買唔到

荃灣千色店樓下ok
已買三十份

十五分鐘前 白田購物商場右手邊轉角位

好多賣完嘅區 其實行十五分鐘內會有間仲有百幾二百份淨

x2

我啱啱10點幾特登去白田長發買左1份
(我本身唔係住哥頭)
買果陣仲見到有2大疊

PISH

係咪上三個張圖？

係 白田購物中心轉右 長發報紙檔

石硤尾

長發

係到

無錢買都block